基督徒入嚟 有嘢問你哋

想知大家點睇神獸、死全家同狗嘅稱呼
支持同反對嘅都想知點解

利申：係Christian覺得唔係好妥

去睇下詩篇

反對會死?!
撐佢有得分?!

遲下會唔會問埋有鬼佬但係食米飯，覺唔覺得唔係好妥

睇過一次但唔係篇篇都好深印象 大約知背景係大衛被追殺時寫 有好多都係求神去滅佢嘅敵人或者係救佢於險境 can i take that ur point is its appropriate? or i misunderstood?

想討論下 知下其他巴絲點諗嘢 咁ching有咩睇法
死呢家嘢就預咗 不過唔知幾時 得分嚟講 就無計開

三樣嘢
神獸: 我唔做神獸 唔會去幫 但唔割
死全家: 我唔講
狗: 我盡量唔講 但唔會叫警察 但有時真係好嬲可能會講左

係同信仰有關, 因為我自己覺得某啲位有唔妥

咁ching覺得唔妥個位係邊？

agger 我諗耶穌應該唔會被黃藍限制 因為手足同藍絲甚至林鄭習大大佢都一樣咁愛

公義呢個課題由六月開始諗咗好耐 覺得自己好似無辦法去定義 或者好怕自己理解錯 早排有frd share條片比我 睇完條片覺得幾inspiring想share比ching

係我嘅諗法，我係覺得神會直頭企係我哋前面幫我擋子彈
公義同良知係人一世嘅課堂，冇人係而家就100%學識or擁有
所以要就住你所擁有嘅嘢去爭取更多，做你認為對的事
我唔可能大愛到認同所有手足做嘅嘢都係100%無錯，但不指責不割蓆不篤灰就好了，正如人叫黑警死全家但你覺得太mean or同你宗教信仰嘅知識有衝突，咁你個下可以選擇唔出聲，唔一定要隨波逐流
縱然大家係手足齊上齊落，你可以唔離場，但唔一定要人做乜你做乜，兄弟爬山都可以。
thx for your sharing

耶穌：71入立法會靜坐唔走 等黑警捉佢返去打

想正皮但P牌仔推唔郁唯有係到講聲AGGER

討論時順便幫手去twitter抗爭

task2 好多外媒插緊支共
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

No curse to ppl
Not hurt others
狗不是一個尊重人類的稱呼

唔講「死全家」
係因為

死全家喺《聖經》角度去睇太過便宜班黑警喇